====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le projet ne devrait pas être confondu avec sa figuration graphique , bien que cela soit si souvent le cas .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

